【Zaha爆廠】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

LM

雲加

兩次對正龍門20碼唔夠差唔多1on1都無波入

鏟蛇

吞精 不了

屌你個臭燒
交好啲啦

咪撚傳啦 自己射啦屌

傳到空晒都俾人屌

細爆

打機打到唔記得睇波

holding

班仆街仔 空哂唔識射

回來吧雲加

驚閪咩
下半場愛蛇又贏

贏緊 唔洗睇

回你老母啊

托仔指揮沙加mark人

你睇緊轟？

100%的波

買沙夏既話記得買多個波

落去搵佢啦 唔好返黎

沙夏瘋狂刷角

愛蛇準備表演神級調動

沙狗咪撚嘈啦

zaha勁能到...

blue

Xhaka

投降喇

沙加又嚟料

我睇ZAHA

屌你老母nigga 打頭

半都出咗 仲點神法

沙加拎多張黃要停一場

死力架咁多手

力架

黑b

咩傳法呀沙加

仲有黑B，MK

mk >29

咁撚樣吹

水晶宮咁搏做咩 又未開季打護級

艾堅遜真係盲撚NO.2, NO.1係甸恩

禾比同比狗好冇火花

愛狗

拖仔俾人打死對面都未拎黃

1:0未？

agger

可能細爆打閘仲好

10點仲咁曬

個ayew茅撚到

唔覺唔覺又捱到30分鐘

兩條廢老都柒左咁多年仲有得吹

咪撚on9

拖仔定他首高啲

捱住半場

細爆d decision仲慢

屌9你zaha一個都mark唔撚掂
咁點mark利記前面果3件

禾比 爆人 好撚無見過

其實沙加打左閘幾好

愛狗廢撚到

矛撚過系

人地個沙加勁好多

成隊黑人

係咪就輸波？

沙加的起個波解圍型到

係咪要燈定先

大家都係黑人 禾比唔夠揪

又拉又推又鏟都冇牌

下半場又等黑B救世

最on9係佢有犯規會吹，但係嚴唔嚴重都好，佢都唔會俾牌

沙加

沙夏一個打幾個 勁能到

沙膠咁撚串

雲加回家吧

串撚到

沙夏係幾爛打

回家吧

比

好過踢中間

昆到2條友

俾番個中場我沙加啦

細爆都唔知有乜撚野用.

呢兩腳推進咁快

Xhaka呢個歲數仲可唔可以練到速度

Holding踢得幾穩

隻ayew收皮啦佢老母

沙b有更重要任務

沙加打閘都ok喎

你沙加有正常左閘打仲咁多嘢講
小心一陣愛蛇換走埋佢添呀

沙加打左閘好過打中
支持沙加長打左閘

係沙加全能到仆街
細爆打撚到閘咩

笑撚死

我沙加踢左兩季正選鐵膽呀

出藍斯未

但唔夠快

原來對面地獄賽程 唔怪得開始黎料

沙加護波能力太差，打左閘就唔洗點護波

上半場唔駛屌啦 戰術黎

出你老母

比個力架辣慶左 認真踢

吊，真係半客

所以阿狗中場柒足兩年
其中一個原因

上落決定麻麻
齋企唔錯

又要下半場先發功

=勁？

林狗 vs 剷蛇

咁又點
真係勁嘅話係唔可能俾人調去做替工

比比鳥勁咗

zaha好勁

諗多左

咪姐係廢左條左路一半武功 替工黎姐

拿卡

兩個躝出公海自己打
半場先出黎觀戰

沙加帶波向前障礙

沙加成日前到我以為打緊三防中

禾比

你老母ZAHA幫水晶宮拎左幾多分??

7分? 排緊第幾呀?

細爆唔得了

個艾耶插撚完水未

根度斯可能要換一換

插撚到

俾牌未

垃圾ayew

藍斯的重要性

插水狗

又無呢個論調 你去同果隻mk摔角啦 唔撚同層次

細爆對啲大隻黑鬼完全唔撚掂

隻黑鬼兩黃一紅啦

愛sir個頭落重啫喱

Auba 有無出場?

鏟：隊友廢

又茅又狗

畀牌個阿爺啦

紅啦屌

xhaka 打左閘永遠都得轉邊

比狗進攻真係有進步

D小技術好左

後備席自己孤零零

黑美c 醒未？

悶到嘔

換mk出黎岩唔岩用

今場燒，羊都唔掂

預左架啦

無速度

宜家打死右邊

換藍斯啦

買左半和

燒有球assist, 唔錯了

車贏緊1-0

Ozil幾生

唔turnover已經收貨

拿卡 iwobi 幾勁

插水又冇牌

猜撚完未

holding好波

牙狗被迫害

替工係咁上下

正常 替工 冇速度 冇右腳

愛sir又下半場禁制

沙卡想點

禾比 , 呢場和波都收貨，半場真係好彩，唔輸

沙加玩鳩2&b

條左路癱瘓左

贏撚到咩，
今場輸住少少先，
下場比人大抄

睇下愛SIR中場有咩指令LU

前場幾件無空位好難發揮

唉

12m

12碼

on9

走場

細梅

終於唔係半場和啦

爆廠了

衫都爛鳩埋，茅撚到

no red?

屌

走場狗躝啦屌你老母

屌終於爆

12連勝

Mola mola

依家插水係咪足總會追罰

都無計

但係有冇DD越位

走場狗

唔係明顯進攻機會唔洗全餐

岩岩仲想讚細梅夠穩

利奴既手槌

又自爆~

細梅躝未牙

連勝應該斷了

Boom

明顯係關leno 事呢球

細梅會唔會咁樣落腳

今場唔斷下場都要斷 睇開d

要等愛蛇神級調動了

其實我睇唔到掂到腳
Sorry眼殘

輸LENO打乜9

咁我寧願下場先斷

屌，水晶宮同球證一夥咁撚樣

個corner冇人幫leno頂住個位
搞到出唔到黎打手鎚 on9

真係點會咁落腳

呢球衰Leno啦

冇咗件左閘就唔識攻

玩撚完 愛狗

黑哨足球
AYEW仲係場上算唔算神蹟

咁樣掃落去

個半和爆左

屌，玩完

收皮了

垃圾阿又幫人起機

愛狗躝

leno d 手槌點解場場都咁撚廢

細梅你又做乜鳩呀

Enough is enough

等睇爆閘狗全面進場

唔關細梅事喎

愛匪美麗滾出阿仙奴！！！

屌細梅成日自爆

唉屌

半場輸一粒，真係要睇下愛SIR 有無計了

連勝mola
好多場冇試過半場落後

連全盛阿間一半都冇

dllm細梅

下半場禁制la diu

收嗲啦

平時係咁吹奏細爆 踩埃及果D

成個上半場都唔知佢有乜用

唔算
因為艾堅遜吹係正常事

點解成日臨完場先輸一球

玩撚完

屌你老味梅斯達菲

11連勝 算啦夠j

Chur 不敗

點睇都有用過埃及

Enough is enough Emery out!

仲話叫牙間讓正選位

細梅慣常自爆

下半場換返爺爺教啦 知錯啦

Leno唔識打手槌

雲加可以返黎黎睇波了

係咪買左好多半場主呀

回家吧！

位置都唔同，咁都有得比

屌 水晶宮攻力好強
唔夠打

愛sir仲有咩計 精英盡出

愛蛇唔握手了

下半場細爆換藍斯

想問林狗係咪block得

leno十二碼都係差

走場狗殺晒半和撚

屌我一睇就輸波

梅斯達菲食屎

好似fifa 禁錯制咁

屌你細梅仲好意思反雲
自己廢就廢啦

施治叻過佢

屌佢老味，真係場場睇佢打手槌 failed, 比 d 新意，搵次打中好無啊

又要反cup 每次上半場都係踢得麻麻 跟住好多時輸一粒先醒 真係情願1分鐘失波好過

左閘搵沙加打真係廢晒咁濟，成場波都係打右邊，上場打歐霸都仲頂得住，翻黎英超仲咁擺

唔關我事架

細梅唔洗鏟都得啦

都冇人 列叔打左咪一樣

鬼叫兩條垃圾傷咁耐

夢遺

輸艾美利

細梅真係炸彈黎

到時左右一齊俾人爆

鏟乜鳩呀 走場狗

改口叫返愛狗了，廢到

細梅又陰D陰D反愛

閘位無速度好難助到攻

Monreal, Kolasinac, AMN 全部傷晒
列叔踢左閘都係咁上下

似fifa interception detect到個波自動落腳但剷中人

細爆同托唔夾

細爆同邊個夾呀咁

停連勝成班人就叫春
雲sir係連敗都係咁啦

露底了，愛狗躝啦！

沙夏好勁 狂爆

d上落timing......

個波送唔到上前 拿卡今場做唔到第一點

拿卡有球差啲

躝！

後悔吧

睇完頭2場就知佢仲係後備料啦
不過埃及都係廢

反雲狗正垃圾

又玩返贏控球輸波

藍斯要出場了

2&b 細梅反乜撚野雲呀

跪求爺爺返黎連敗

都未打下半場

Leno同ddg好似
第一季啲手鎚都係咁7

細梅呢條友真係 狗改不了吃屎

出papa搭holding好過臭梅啦

結果唔係zaha爆廠

爺爺

有球比比鳥唔獨食傳波俾美羊就贏左啦

自爆

細爆真係廢到
搵場仆少次街同唔自爆得唔得
上季已經輸佢輸左個league cup

2&b今場完全唔掂

下半場認真踢了

我同意
細爆未夠班，埃及後備料

細梅炸廠

仲諗住連勝係比利狗破
點知連精工都過唔到

Zaha唔係中柱 一早輸緊喇

細梅先啱

細梅？

下半場戴帽啦

FT CRY 1-0 ARS

leno 完全無哂反應咁個球
掛住呀間了

3~0 , 有22 倍

仲有唐憎慈悲為懷

TOT

去盡d 三球啦

死臭梅又做間諜

其實點解愛蛇咁有自信唔入件閘
明明kolasinac 八月已經firm左有排傷

連敗正式開始

死細梅場場都自爆

玩完

諗住amn頂到掛

水晶宮今季主場第一球

因為唔係佢話事
同埋本身仲有阿叔 點知第一場就傷左

細梅同啞仔都咁鍾意上腦一鳩剷落人度

個時仲有amn

愛蛇見底了，
下場8比0

傻撚左 仲要球證望實

輸到1月

禾地專幫人起機

愛狗告別戰
完場即炒

護級

下半場之鬼 望追和啦

回家吧爺爺！

有咩人好換？

爺爺過時啦

搵黑碧大帝頂住個閘位先

MK/RAMSEY

藍神,韋帝

下場對黑池呀醒目仔

爺爺永不過時

no ramsey plz

愛狗走未

愛蛇躝啦

唔係每次都咁好運

輸黑池唔輸得8-0?

coyg

細爆同托仔打中場咁合拍
我驚沙卡打算閘
中場已經無佢位置

人地泊大巴 後場組織引唔到佢地出黎就現形 左路仲要廢埋

有無ACESTREAM LINK ? 岩岩睇緊果條HANG左...

藍西, mk,黑碧

列叔

上面啲反愛真係好煩，
咁唔鍾意睇阿記咪走囉

同以前一模一樣

列叔準備出

列叔換細爆

見到條左路都唔開胃
沙加真係諗住企全場負責清波算咁

打FIFA都唔得啦on9

沙卡企番中場派牌啦

沙b

竟然係比狗

換比比鳥

難踢既講真 明知你左邊冇威脅傻既都識守

換比狗

咁我寧願佢企全場啦 你叫佢上根本冇咁既能力

下半場之鬼

列叔in

你哋點睇沙卡打閘

屌愛狗on9?

愛狗係咪知就比人炒所以攬炒

玩完
左右閘全死

受傷？

換b2

好掛住銀河唯一
今埸有佢肯定勁好用

新羅拔圖卡路士

比狗應該傷左

比狗廢到連牙叔都爭唔贏

冇人到要搵佢打 都知唔使有咩期望啦
爆少幾次收貨啦

16-17同17-18 都冇頭四
18-19 仲係雲加教分分鐘仲差過屈仔同般茅

紅十字會雙閘

要攻點解換比狗???

我羊換左boot

屌 列治

似想俾沙卡上多啲

兩閘齊廢好難踢wor

可以用邊個打右閘 列叔比沙夏撚爆

R爆頭

比比鳥果下單刀唔入激嬲愛SIR?

個球唔算單刀啦

咁換似傷

之後會唔會3中堅

如果左閘無人，細爆同沙卡換位得唔得
細爆同果陣太子有啲似，對埋身出腳搶波既球隊表現會好啲，但好似呢埸人地企好位守，唔會亂標既話沙卡會好用啲

堅 玩撚完

激到嘔血

攻唔入

之前幾場好多入波都係靠比狗

2&b

羊走位xhaka唔敢放落去

留力打blackpool啦

話番禾比番左邊啦

11連勝已盡

睇下愛蛇功力 如果沙卡打到閘可以j佢D長傳傳中

比比狗又傷=.=? 夢遺就好番又傷一件

咁換法應該係比比鳥有傷

比上半場抽抽地筋

定係比比鳥趕住去fashion show?

屌 人地順到開始玩波

波都拎唔返

左右閘都唔識攻
愛sir分邊以死

其實羊+沙真係自斷左路

做多左啦禾b

上場同今場都係，好幾下半單刀都把握唔到，今場終於輸

2&比要去左邊啦

1:1

沙卡！！

x朗goal

世界波

又係xhaka

死角?

無攻勢做到

x朗

靚到

反沙又輸

靚到 救命呀！

嘩屌

沙卡

歡迎大家吹奏我

渣加

唔反沙了

WAAAAAAAAAAAAA

屌你！

wtf

嘩,竟然去攬愛SIR

邊個上場屌xhaka

李城果埸人地下半埸無晒力咁樣調就得姐
沙卡根本唔係閘料，愛蛇仲keep住咁樣出

沙膠cls

沙卡發生咩事

靚撚到

反沙仲有咩講

過去攬愛蛇

反沙

拍馬屁

法國t11好識draw foul

哇

沙膠世界波

好靚

Cls靚到

邊撚個入波

Xhaka boom

沙卡終於入

愛蛇既下半場真係痴撚線

連登果然燈力強勁

得球員愛戴

今場都屌緊

屌 叫左出聲
痴線

沙卡射精!!!!!!!

係

佢博返黎

愛daddy

cls!!!!!!!!

去揾愛蛇擦鞋先

岩岩想補客勝就11

第一個搵美麗興祝 契仔

屌你老母

殺卡

屌你咁側都直射

有咩問題

金球

-6咋，贏先j啦

哇屌渣架

打工仔最緊要冧上司

XHAKA 上契

呢球每週金球都得

世界仔

踢開FIFA

真x朗

屌你正啊

有無眼花

即刻同愛蛇整個high five

沙加好識撈 過去搵愛sir

擦鞋仔

渣卡

禾比係咪唔聽話食返大麻
一啲力都無

驚左法比

迷沙

最強左閘

邊個再屌我沙我屌到佢反皮

又燈xhaka

卡路士啊

屌你老母勁撚到沙b

我認錯

屌究竟幾撚大力
手指high到都變唔到方向仲有聲

夏卡靚波

不過笑撚死我，一入波衝去同愛Sir 擊掌
睇怕可以長居正選

鏟蛇mk一人出一次

識撈呀

沙卡即刻搵愛sir

兜野bang落去

反雲大將軍

林狗

一月有邊隻LB簽到?

Xhaka正式成為阿狗set piece number one

當全世界屌xhaka 打左閘既時候，佢入球世界波比你睇

xhaka 同佢老婆會j 佢既遠射，#xhakaboom

2&比搞乜

話咗反cup

Xhaka長打

最強左閘已在陣中

快啲換走細爆 入mk
換走auba 入 黑b

和比又鳩鳩下

無乜好屌佢左閘,D人傷晒都無計

佢地嗌緊咩

以後迷沙了

只要改善返速度同防守意識，沙卡都可以打閘。。但係幾可會做到

-6

沙卡迷愛

下一球會係禾B入

羊

Goal

Wow

Ozil/laca pls

goal!!!!!!!!!

1:2

羊又入

雲加姓乜都唔記得了

cup 了

xhaka個 free kick都係torreira搏到

美羊！

反cup啦快

奧巴!

反沙呢屌你地老母

打排球

咁又得

霸氣反cup

愛蛇件3

10分鐘反cup, 下半場之鬼

反cup

2比1

5分鐘反CUP

愛sir既下半場

屌你老尾 下半場駛唔駛咁撚堅啊愛蛇

屌你地老母

下半場

上帝之手

下半場之王

auba

以後踢下半場夠

屌你老母笑西
岩岩屋企斷線
MISS哂兩

羊好波

假波

拿卡用手

做乜鳩又入左

？

阿狗升級做黑哨排球隊

hand ball

以後買波易搞

拿卡出手

愛sir

下半場係愛蛇時間

無VAR

愛蛇

似係後面頂到

手球

手球都出埋...😅

拿卡用手助攻

好準

羊啲tap in真係好勁

水貨連手都識交助攻

黑

排球隊出場

跪求比比鳥唔好大傷

下半場之鬼！

Laca上帝之手

享利上身

呢件友...

法國上帝之手

愛蛇下半場之鬼

有冇手

Goal!!!!!!!!!!!!!!
laca上帝之手

hand ball都出埋

4424

排球？

迷愛 勁撚到

see

斷撚左你全家活路啊傻閪

手都出埋

俾人扯實左面，右面舉手好正路

打排球set波咁

剷蛇仲係唔係度??????

Laca

艾堅遜真係盲架

拿卡= 日向翔陽

屌以後睇下半場算

拿卡舉高手做乜

黑返黎

auba 愛狗勁撚到

收下把口啦

三分已袋

T11又跌

Lacabludcazette

愛蛇係出面睇到紮紮跳

點輸

屎高斯接班人拿卡

剷蛇，沙加係咪快啲躝？

以後淨係睇下半場

極速反CUP
愛SIR

背飛

愛sir好波

咩料

笑撚左

還啦射精宮上半場咁撚矛

Ozil又想漏比laca

美女梳頭

手球傳比我入

PL conversion king = Auba

用手助攻

影山 set 比 翔陽

愛蛇真係半場戰術王

Laca隻手又好似冇掂到

唔係後邊頂到咩

痴撚線下半場戰法

剷蛇，ZAHA 入左波未???

愛蛇神調動

淨係睇下半場搞掂

有聲

收到風開季你話沙加唔會岩打，快啲躝

好似又冇手波

應該係水精頂後

似係人地頂左

獌狗奪冠未?

雷sir

睇左咁多下都睇唔到 你話佢有無掂 我話有 有var呢球吹左

特登舉起手都古惑啦

愛蛇係咪識開外掛

不嬲都係話佢防守做得唔好者 有問題？
你問我 我都係果句 番德甲啦

條仆街ayew咬撚住laca唔放

吹左12碼呀嘛

迷雲黨又輸

沙夏有咩表現係數據反映唔到？

好大機會係手球 但睇好多次慢鏡都未敢100%肯定

戰術黎

快d 入多粒

4424都有埋，我廠尾撚到

有冇電話link ？平時睇開果啲死哂

又係半場黎料

球場曬 睇唔到個波

靚燈

屌你啦，當時你話佢用波差，轉轉為攻唔到，
同埋對成隊波冇作用啊，
守你老母又spin

痴撚線

Meyer in

zaha啲控球真係

係咪唔記得頭兩場沙卡踢到乜撚野樣？
唔緊要 下場對利記

禾比又變返雲加既禾比

強隊特質都有埋

算啦 都唔係第一日

完場就開9班痢狗波 有冇手足JOIN

mayer

換mk啦

車狗又羸

個位好撚難睇到

條路自己揀

唔好啦 想睇內戰多啲

呢球正常都唔會吹啦

車仔好勁

太上腳 時機唔係咁好

換走禾b啦

認真 唔勁

點解

我無話佢用波差 我係話佢轉身唔得 比人迫 傳唔出個波就成日比人迫甩 仲有眼神防守果d 唔知邊個spin

列叔識玩

唔好太串啊ching
我驚下個禮拜對完俾人狂bin

托仔捕d passing line 堅準

出下MK啦屌

串唔串豬波都係比人笑，有咩好驚！！！

列叔好正

列叔都幾矛

加油 阿記

列叔呢個老波骨真係好識玩

Cls

唔駛爭, 一定係你spin得勁D

烈叔真係好陰濕

講講下連牌都冇

咁都可以扮野

列叔啲老波骨
擺明掃鳩沙夏腳

經驗

列叔好波

列叔 cool完頸say sorry

列斯呢d老波骨

列治又狗招

笑咪笑 驚咩

我地真係需要列叔呢d人

列叔d dirty work 好有以前曼聯keane既味道
踢完人扮哂傻Sor Sor Sor

列叔＝以前羅倫

cool頸掃腳冇牌

陰濕到

列叔係意假搵食係唔同d

zaha真係勁

leno d高波好差

見親leno打手搥就覺得好危險

嘩幾撚驚射入自己龍

仲有成三十分鐘點捱

哦，咁而家個波傳得出未

真

老波骨

完場先繼續ok?

阿狗都有得發矛
呢隊係咪阿狗黎🙈

托子救世

同艾蒙尼亞一鳩樣

Lam dog

Ccc尼 二世

條近柱做到野

Lecsteiner 呢D 奸狗對住D EQ低D既真係撚狗咁撚
後衞版哥斯達

換列叔超技術去守
愛蛇又贏

托勁到痴線

12連

難為我係出邊開個漂白水post
頂住啊

手鎚間諜穩好多

轟3零

仲有熱利獌未打 打完再講啦
衝出黎

我上個禮拜開緊啦

沖個涼出黎愛SIR又贏

平安鐘

2和b今場好似提都無提佢

黑B 好似準備出黎

唔該前面入多兩粒先，唔係唔夠後面失返轉頭

完場先啦好嘛

平安鐘到呢

On9?
打中下遊打得好就唔讚得？
贏前6拎多啲分？

就黎頂唔住

zaha 真係要3個mark

屌你真係睇撚到有心臟病

下場後備

換走燒

換燒

屌 平安鐘

今場最撚危

2v11 zaha , max meyer

呢邊已開波

1-2 最後呢廿幾分鐘好似劇本

冇世三仲要

列返

換ozil

以前都有列文陰陰濕濕

好危

伊禾比攻中？

我燒有火

臭燒呢場又打回原形

ZAHA 隻左腳....... 識唔識勁抽

隊波開始有疲態

ozil 嬲豬..

根本佢果邊防守無受過壓力 你j乜撚野？
Townsend 除左尾果腳之外 盤唔得衝唔得撞唔得

今場點解黑臂帶

列文連杜奧巴都敢撩

Zaha 真係下遊球王

ozil嬲豬

燒發火

不嬲要儲氣

上季阿仙奴一落後只會輸多幾球，呢家仲要曉反cup,係咪阿仙奴黎

掉手套好正

臭燒發老脾

下，why ozil

嬲what

442

臭燒又唔知要儲幾多場氣了

臭燒儲氣

臭燒發脾氣

發皮氣

T11真係幫到手

防守啦

列文呢d龍幾正
又有霸氣 又夠陰濕

有火

拖仔塞位 遮線勁到

嬲係好事

證明佢著緊場波 同表現

唔係換走佢都唔知燒原來係正選

下場中間出返沙托啦

Ozil

愛sir=敢帥，咩人都敢換

李城掛

死班主

Ozil留係度都無氣啦

點都唔應該換ozil，ozil掉手套有火

臭燒下星期教訓臭利狗了

前面四個黑人鋒線

對面分唔分到邊個打邊個

黑雙B

啱先仲笑人黑人球隊

知對面壓前
愛sir 轉玩快反

比比係咪傷
岩岩開機睇

其實夢遺都好陰濕

愛蛇都係想加返防守

證明愛蛇唔係睇名氣，踢得差就要換

唔似老野死攬

佢防守唔夠積極嘛，一轉442 d位易填好多

黑臂帶應該係戰爭紀念 上年我地心口有撻紅章 今年唔知點解冇 其他隊有

以前踢到完場 雲加都唔會換燒

Gallas先係

ozil今場真係麻麻

岩岩好😂

沙卡笑哂

Holding唔好高章波喇...

唔係點打閘 好似比比咁守就仆街

咁iwobi呢 依場麻麻

李城啊

屌你拿卡奧巴踢兩邊

黑帝正前

黑碧今季多咗波踢

其實而家禁緊平安鐘換燒都岩

下週整番

落雨

細爆真係要比心機操大隻d

有波入咪多啲踢

我問你打前6係咪多分過打中下遊啊？

Xhaka扮C朗定真係C朗

邪片花

隱約見到沙卡囂張既笑容 向反卡迷示威

列叔路數

沙加勁能到 準備印多年

Xhaka心情好能力就直線上升

黑b d 比波真係好撚廢

應該係李城單野

似442多d wor

黑b 濕9醫院波

好撚大雨

其實應該換走細爆唔係ozil

冰島式防守

我係話佢未受考驗問你j乜西呀 戇鳩仔
我唔係好似你咁 贏唔到就賴一個球員
失波多就等於龍門廢
強強對話先係考牌戰 贏下游成場都未比人爆過一次j沙卡防守？ 你話佢射波靚就算啦 九唔搭八
算啦 講你都唔鳩明 智障西

前面4黑好燒味feel

伊和比啦

水貨廢9到

前黑中後白

Iwobi計埋改變方向

托呢下

防守為先 無可厚非既

呢件沙夏真係好撚煩

今週鏝熱互片
阿狗漁人得利

英國一年12個月都有雨

對面右閘成個呀bob咁

韋帝真係唔掂

拿羊韋義齊出

托囝

完場先講 ok?

下場大戰呀 留下力啦

駁唔到就開始人身攻擊
做乜又做左你口中既我啊？
我淨係問你打前6係咪多分啲咋喎，咁快嬲嬲豬？

韋碧克 控 射 傳都唔掂

Zaha cls

你連個問題都搞唔清就鳩答 忍唔住 對唔住

快D開返多幾個角球黎啦

列叔真係好有球味

勝在夠勤力

佢地都廢事擔遮

我藍準備

黑四煞 同場
勁過獌狗黑雙煞

好彩對面無人支援到zaha

全能到仆街

列叔搞鳩zaha好睇過場波

出隻nigga逼波

咩射唔掂

下場對黑池

buy zaha la diu

羊換左波boot?

出年1月1去酋長睇阿

holding呢球...

換羊

條友好撚獨食

Yes

搞唔清個個係你喎龍門皇
做乜今日咁燥底？反唔到沙好谷氣？

冇人知，半場換咗

又想燈

呢D先難踢 默契一百

唔講了 好煩 智障

列叔撚到沙神變沙狗呀

第二件山狗 不了

我都係喎ching

THX

換藍都唔俾機會mk

我藍

仆街換藍屍出黎 有暗湧

拿卡奧巴今場都係普通

藍斯其實真係好撚垃圾

列叔yc

Lacazette今日都幾差

睇定d 先

終於都黃

浩仔又一野 上次已經係咁

隱形

希望今日藍斯做翻d野

又打茅波

打死件沙夏 列叔好波

今場D反撃柒到，無球比到

列叔好狼

場場都冇事

我讚同你啊，唔夠人講咪扮清高話唔講再鬧人囉，
大家都睇得出你邏輯屌打左我！
講智障is fine !

列叔痴撚線

踢左咁多腳先拎黃

ching用緊屎眼睇波？？

中大髀喎

列叔次次踢完人扮傻好正

大脾黎....

列叔真係腳腳都濕鳩

角球旗

睇列叔剷好爽

係無中啊

球證睇錯就吹

個解圍好有問題...
如果唔係T11補到位

咁踢法好快雙閘都冇哂

前幾日已經話佢狗閪

瑞士佬真係用哂超技術